18區 仲有邊區未食過TG

既然今晚太古豪宅區都解鎖
仲有邊區黑警會放喺眼內

東北葵

東涌

即係邊度

和你塞當日已經

九龍城區，成個區
明明有李慧琼大本營係度

快啲幫九龍城藍c開光

九龍塘，跑馬地

離島

【賀壽送大禮】雙十節將至 香港打靶仔送大禮

九龍塘
10月1 都唔封站就知呢區有幾珍貴

石籬

雖然唔係區 不過小西灣未食過

仲有南區都好似未?

拆開北區，粉嶺未食

冇呀屌

有錢佬區，例如半山、清水灣、西貢。。。

香港仔

九龍城

講開又係播 咁近太子都冇事

呢d區份太有地位

長洲早幾日有手足被狗恰

上水幾時有

你有理

地勢如何

會唔會因此冇地鐵

青衣啊被遺忘的孤島

屌你班連登仔，樓主話18區，你地就講區內邊到未食，唔怪得你班人咁無腦成撚日俾3毛帶風向
未食:北區，九龍城區，南區，離島區

呢區真係無限光環 海怡有狗宿 黃竹坑有狗校有OP 香港仔有狗屋 但到目前為止都冇乜大事發生 簡直係最安全社區之一

因為谷哂去上水

你岩

因為果頭冇乜遊行點同價值，果頭又唔係咩旺區又唔係出名地方，比你遊行又唔知可以係邊行走邊

上水都未
光復上水太早事態未升級到TG放題冇放到

南區

將軍澳咪放咗

美孚 狗都冇隻

油塘

得返北區，南區，九龍城區未食過
不過九龍城區指日可待
黃埔同紅磡都係九龍城區

九龍塘都未食過 好似係

南區啦

啲空氣都殺得人

東涌無放過tg架

上水

半山

九龍塘都未試過

南區、西貢、半山、山頂

快閃上水 屌走班水貨撚

藍田

True

問題係 石籬有咩地標搞

大角咀 奧運

藍田，多花生友

離島

觀塘，估唔到呢

長洲 南丫島 東泙洲 東龍島

説好了不提北區人嘅心結

赤柱

佢地唔敢係醫院附近放
沙田攻防都唔敢係河畔放

扶不起的阿斗，大埔咁流都食過兩次

九龍塘
九肚山
港島中西東半山
赤柱
西貢

何文田 好多有錢佬未試過

香港仔要走真係好難

嚟粉嶺

無煙城市 環保大道

上水手足做咗幾日，不過好似毒撚咁有人報埋狗都無人理反而啲狗車繼續出去大埔沙田區

南區友表示：死黑警成日當我哋冇到

咪係 18區都分唔清好意思笑人偽進咩

長洲
幾時可以入黎用tg洗滌一下廢佬心靈

山頂

上水please!

筲箕灣, 柴灣

南區！！！！

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

快點放tg
北區撚

青衣食咗未

西貢啊！你老味日日返屋企都係平行時空

南區啊 南區啊 ，但唔好入鴨脷洲

深井

廢佬邨一條 有咩好搞

近近地，柴灣已經食左

馬場

吸死啲馬呀

仲有個水警基地

跑山

九龍城！紅黃土等緊架
尋日太古開左齋 係時候到黃埔

啟德 雖然唔係一個區
但極多蝗同新移民

北區。該區只係遊行過同射過OC。

大角咀

青衣

明明之前行過紅土遊行，一粒tg都冇

係時候過去行吓

粉嶺真係要啦太藍

我都覺 快啲黎呢邊搞 好撚多藍絲

喱啲垃圾地方偏僻到爆
睇怕你係想啲人有入無出

南區 離島

南區北區 兩大隔離區

當油尖旺
已開光

南區真係太少路可以走

小西灣要走慘過食屎
南區又係

popo開始用真槍驅趕。

做咗兩晚

馬會

睇唔起南區友

北區話比人拋棄咗

南區異世界

Yup 認真真係唔好入嚟南區 我驚最後真係要兄弟爬山先走到

好多大6人住果頭

岩

九龍城同南區

石籬 同 安蔭

記得唔好放過藍絲舖頭

成班on9知唔知咩叫18區
石你老母離青你老母衣咩

驚無位走咋

柴灣放過喺狗宿出面

真係唔知好嬲定好笑
又東北葵又九龍塘又青衣又東涌
到底知唔知咩叫18區....

見到你名我以為自己留言

我印象中有好多類近名既account

尋晚黃埔快閃D街坊都講緊
你班popo係咪睇唔起九龍城區
大家都藍籌屋苑
太古城就可以TG放題
黃埔就連胡椒都無

有城門水塘
金山多馬騮

半山 山頂纜車 個區

玩到咁大

最無可能發生係咪得返離島

香港仔， 淺水灣

離島直頭紅色地區黎架喎 點搞

九龍城、九龍塘、大角咀

仲有愛民呢條藍屍廢老邨

東平州

土瓜灣食下TG啦, 咁多深藍廢老

東涌都唔係無可能

要整返個龍虎榜

俾狗封條大路就冇得走

九龍城一粒都冇

南區?

跑馬地散下步係幾好, 但太多斜路 後面冇乜路 走個陣唔方便

紅磡黃埔都仲未食過

人地問18區, 你地個個數細區…

18區
中西區 西環
灣仔區 唔洗講啦
東區 太古
南區 好似未有

油尖旺區 唔洗講啦
深水埗區 唔洗講啦
九龍城區 好似未有
黃大仙區 唔洗講啦
觀塘區 智能燈柱嗰次

葵青區 都係常客
荃灣區 101主區之一
屯門區 101主區之一
元朗區 721之後都放過
北區 光復上水
大埔區 85三罷
沙田區 唔洗講啦
西貢區 將軍澳
離島區 (東涌嗰次好似冇放)

結論
南區, 九龍城區, 離島區

有錯嘅幫手補充

荔景山區兒童表示很想食

弱智p牌仔

九龍城
就算光復紅土都係0粒tg

以為警署

油塘，連儂牆都冇

知唔知乜野係18區啊

咪L玩la 咁多老人家

但亦都係黃之峯住家...

九龍城真係好廢

太古都解禁 係時候要九龍塘 半山等等排友都食下

要去有錢佬區啦

或者跳落海

南區香港仔隧道一封真係輕鬆圍捕

Push

都未殺到落大角咀

南區唔好去
重防到你
仲要守死條橋就死撚硬

南區啲手足可唔可以爭氣啲
要成功爭取tg

南區係平行時空
吉野家都仲好多人

南區封 隧道同薄扶林道=玩撚完
係行山可以解決到問題

南區搞黎無意思 到時只會更多手足比人拉

到時候連唔出聲既有錢佬都撐警咪仆街

行山走得甩，邨多藍絲

九龍塘

上水粉嶺一齊搞

九龍塘係咪九龍城區 ？
18區：中西區 東區 南區 灣仔區 九龍城區 觀塘區 深水埗區 黃大仙區 油尖旺區 離島區 葵青區 北區 西貢區
沙田區 大埔區 荃灣區 屯門區 元朗區

未啊

快d嚟北區 好多人仲係平行時空緊 覺得唔會搞到呢到

智慧燈柱嗰日你去做邊？

南區食TG？永遠唔會成功......

係時候要學習香港島四通八達嘅行山徑了

講下笑就好
唔好拎呢D事黎玩

冇錯，就係嗰三區

九龍塘 計九龍城區
黃埔 紅磡 都係九龍城區
青衣係葵青區 太古其實係東區 計18區 東區柴灣一早食左

依家差
離島
九龍城
南區
北區

唔係區+1
黎筲箕灣 好多廢老架呢邊

九龍城個地理位置其實唔錯，
四通八達

小西灣本身都冇黨鐵

唔建議南區
封晒香港仔隧道, 黨鐵 , 真係走唔到
利申 唔識路

小西灣筲箕灣一齊啦 大家都咁都廢老藍絲

黃埔

好多架喎 港島南 石硤尾 新蒲崗

半山區, 南區

馬場
機場
兩大不射金鐘罩

真係唔好入嚟南區 送頭㗎

大角嘴 奧運個面未食過 搞都無搞過 根本無價值搞

嘉福嗰邊死2個手足都仲未開片

同藍灣中產攬炒

中半山

小西灣都仲有藍灣中產
筲箕灣有乜我諗唔到

屌，西貢真係好似平行時空，班居民依舊生活安寧，不問世事咁款

葵興

葵興都冇

九龍城真係要試下 好多廢老
九龍塘班富豪都未

九龍塘大把位走

粉嶺
雖然上水粉嶺計北區
但深紅老母未殺到埋身都唔知驚

全部都係低下階層

廢老

條條隧道都有rb得香隧無
平行世界

秀茂坪never die

九龍灣未食過

西貢好難走平時假期都塞車

慈雲山

美孚新邨，成堆港豬想試下tg係咩味

青衣？

黑警差北區一粒蛋

西貢區
將軍澳人心中既一條剌

啱啱瞓醒？

快啲上黎毓華街放啦

咪又係黃大仙區

係啵，德福有
Sorrrr
牛下果邊未！
果度多廢佬
想佢地聞下

南區仲有鰂魚涌近太古一帶 未食得哂

沙燕橋果日唔係放到開放題咁咩

唔係粉嶺太藍 係d北撈蝗溝淡曬真香港人
不要忘記淨係一個嘉福已經死咗2位手足

九龍城區

西貢

八鄉

等慈雲山d廢老覺醒下

實會係碼頭滅團

港島南區

九龍塘好好走 去黃大仙又得 石硤尾深水埗又得

西灣河 筲箕灣 柴灣 快d射啦

仲有浸大同city可以大量接收出門學生

中英街

杏花邨

順便光復政府文宣部

跑馬地食左 不過係比較出個邊

西貢國

廢老多 利申筲箕灣街坊

你個list得南區先係區喎
其如全部食過

上次光復紅土冇料到
工聯會冇穿冇爛
防暴狗撕完紙俾人屌2下就走

無辦法，無明顯據點/聚集點

每次都好希望佢有日可以係筲箕灣放粒蛋
等廢老們感受一下

烏溪沙 九龍塘

長洲

上粉聯

柴灣

推

亞皆老街球場
起我底
可以塞亞皆老街球場出面迴旋柱同落橋位
果度係三路交匯，東西九龍交通要道
另外可以搞埋工聯會，對準政權

南區呀 屌好想係自己地頭做返次魔法師

中西區放過好多次

柴灣咪食過

粉嶺都有藍c
我仲以為 粉嶺上水 呢d咁入既地方 居民已經不問世事添

real？

九龍城，樂富個頭

上面d人知唔知咩叫區

係囉，次次都有人spin走佢

荔景啦 一放TG全部廢老即刻變黃🙃

何文田 全部都中產離地撚 (公屋唔計)

彩虹

滅一滅班藍絲

離島 大嶼山

半山同清水灣

加上而家次次一夜晚就有好多大陸人攞住個篋喺晒荔景等車

好似係平行世界咁
10.1嗰日個個照行街食飯飲茶。唔似其他區人都冇個

利申：唔近青衣城

粉嶺

藍田 我求你地班狗嚟藍田放tg

北區啊 要大大力推
等啲水貨走🐶試下tg

啱吖 好撚多藍

Sor以為講緊細區 我知道九龍灣有

赤柱都係南區

青衣計唔計?

南區 九龍城區 離島區
呢三區樓價係咪最貴

你識路其實都多路走，但係要行山路走

唔做開運動真係跑死，上水塘又黑又怕有真狗

不過果度通好多地方，但係香港仔遊行真係唔知有咩好行就真，地方唔大冇遊行既重要點，集會都可以既

你當青衣死架

南區今晚香港仔都黎料

西貢都未開齋

有冇人有南區tg group? 我係南區友，一直都搵唔到link

平行時空嘅太古都食咗，
真係諗唔到邊度未食

北區一直平行時空 講起都心酸

一次過開圍色

九龍城區今晚大機會食

食埋就只差離島區了

黃埔 引狗入去

咁先叫18區

秀茂坪區需要感化

南區 九龍城食咗
北區嗰日冇出tg 得pepper spray

筲箕灣

Stanley

南區 西灣河 筲箕灣

諗諗下真係整個九龍城區都未放過：
紅磡，黃埔，土瓜灣，何文田，九龍城，九龍塘

點會去柴警？
柴警係山上，附近柴斜又偏僻，點走？

北區班蝗未食過

半山囉

石籬真係不得了，啲新移民藍廢隨時多過手足

長洲 南丫島 坪洲

西貢區好似完全脫離左咁

技術上青衣計葵青區
葵青區有葵芳做代表食左啦
我睇返先發現講少左離島區
以為東涌個次出左tg

有將軍澳做代表

香港仲返唔返倒之前咁

西貢？
南區今日終於開齋

油塘雖然唔係區
但油塘人求大家唔好放棄我哋

已破處

終於connect 到

射兩個入愛東比班仆街索下啦

南區都未感受過TG嘅香氣

九龍城冇食過，紅土行完都係淨土